邊個撚樣用左我個名

自摸都慳返我屌你老母

都好難會撞到名